街坊接放學呀

死黑警係各個黨鐵站等緊手足 幫手呀

推

各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!

紅磡轉車站, 上水粉嶺站口都有, 記住卸裝換衫

救人呀屌你老母
將軍澳
黃埔拉咗幾件喇

上月台，kik低狗

粉嶺有市民黎保護跳閘市民

多謝

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit